我比錢你參加個我無份選既選舉，無野呀

但係之後個特首會對你很大影響
你support 咪比law,冇人一定要你比
包括連登個donate function.

熱狗課左金俾熱狗仔隊
除左陳秀慧變左肥閪同食清啲之外
到而家有咩做過

當選後施政會以選民利益/捐民利益/中央利益邊樣行先？

其實薯片佬sell「信任」，sell當選會令市民信任返政府
你連依個都唔信任嘅就咩都冇得講
做返港豬同憤青吧啦，一係就今日即刻衝入去政總叫獨立